[示意圖]建議何律師折一起十

拆

屌，笑到手抽筋打錯字

拆一起十先係

屌佢咁多個老豆，起一百個都得啦
今次白衫中計

利申何妖老豆之一

咁佢要好多親戚朋友幫手先起到

添馬公園集會咩？ 層層疊

佢有十個老豆十個老母？即係自己都搞唔撚清邊撚個係老豆？

咁你姐係話佢老母係雞姐

死全家都唔夠起

笑撚咗

每次白衫輸了

拿，100個

好似坦克

口德-50分

死全家都唔夠喎

連儂墳

聽聞佢老母後生做雞
好多契家佬
十個未必夠

遠睇以為係坦克車

雞有錢收 兩樣野黎